[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1452)

助功

SLOW

馬毛中龍未..
拜仁刷角未

無跟高蛇想4

掛狗

slow

高蛇請比我含你碌撚

.

高蛇請受我一拜
連蘇盃第一球都中埋

唔小心

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

買左馬毛大波想4

高蛇

高sir我要求救

覺得唔同路無跟高蛇 我知錯了

10.5b高水

一生追隨高蛇

唔夠信念
應該信高蛇ALL IN

求水 高sir

冇跟到高蛇鄧巴頓

睇緊戲錯過左高蛇出水

高蛇psg ng?

高蛇
下次一定跟你

屌你老母拜仁唔追和比人屌多粒啦

冇跟到高蛇

外掛又贏

爛牙仔學下高蛇啦

馬模唔入比人入

有無高蛇清爐

拜狗食屎 半大上盤一齊死

發脾4

拜狗半大刷角pls

岩牙

都話無青爐 咪再問

又唔入波又唔刷c

拜狗正食屎狗

馬模屌你老母

拜仁 垃圾

psg 半大未

仲問

代答
講咗好撚多次冇青爐

冇呀

無啊屌你老母問問問

奧雷同流浪快入

拜仁反cup 啦

拜狗快刷角

馬模上盤堅針

學咩

高sir 唔搞小圈子的
跟到係緣份

又唔刷角 垃圾

客和 客主都得 唔該

屌你老母拜仁

半膽
點解客隊要入一粒

馬毛半0全3叫爆區

蘇聯盃真係西波黎 好彩中過伏唔會買

拜狗刷角OK？

2.5s頂實

拜仁刷角未

半細頂實

屌你老母.. 4C停到完場.. JUMPED 下半場一定仲妹

唔博冷真係唔好玩

夠鐘吹雞刷角啦 拜巴

假波溫床.. 差幾級聯賽都可以輸

早知skip

冇咩盃賽唔閪，世界盃另計

巴黎盤穩啦掛

拜仁神奇更衣室ready!

求你半大

問題係你博冷果陣佢就黎大炒

11.5b已死

屌你個垃圾馬模廢夠未 肯入波未

10 .5

垃圾拜狗 副選都打爆你

唉屌你老母拜仁

半細 巴黎fg cashed

9.5b入了

如果下半場唔換入睇落可以追psg ng

我都入9.5b

黑哨

1X MIN 3C.
45MIN 4C
德國班撚樣無一個係無辜

馬模半0全4ok???

All in

得罪講句你係原罪

高蛇支持我

睇盤馬毛會赢一粒完場

一定會換，可以換三輪，換11個

星巴巧慘

Gchi 入佢老母

OK
加埋赫斯

垃圾馬模 真係廢到

9.5,10.5b

拜狗實係客主

拜仁一班廢老 vs PSG一班有氣有力連登仔

入咗 11.5b
溝淡 9.5b

馬模入一粒都還神

9.5b

冇眼睇，呢幾日針左10k

我出埋下面呢場
走先
聽朝美職再見

藍十字 半大全大

唔記得有保方 買左主勝

諗緊買唔買9.5好

9.5b
2.5s

買撚左3/3.5b

我愛高蛇

玩幾點

已跟

友賽全細波?

跟得bgor預左送錢

2.5/3細好唔好

一早入左2.5s，一齊頂實

馬模半0全3

gchi

9.5大
馬模上盤

請問呢個係唔係大過2.5/3球

馬毛

大波已死

有冇高蛇tg?

早d入啦基馬

0:1

馬模特燈半場唔入

咪臭係

入佢老母

迫害半大

moma goal!

GOAL!!!!!!!!!!!!!

出多D水

感動了

馬模456 全格

一下半場就爆屎咁爆

GCHI

拉夫流浪

馬模Goalllllll 2more plz

成個keyboard都係水
馬毛goal

Gchi

馬模半0全3/4

馬模單邊入4球支持區

Cccc

拜仁cup未

支持9.5b
2.5s

送角5c

又係時候叫拜仁

馬模赫斯繼續

一開波就刷 繼續刷

G Chi!!!!!

拜仁 cup佢

赫斯開到咁熱都輸.. 痴線

新手一問
藍十字即係邊隊？
想跟高sir羊錢

高sir又中

赫根劇本反杯開大啦

拜巴 角球雨

藍十字咪藍十字 大佬唔好咁痴線啦

屌 飛左馬毛串左拜仁
喊出黎

即有

自己上馬會睇邊場

買左巴黎2.5s 禁緊平安鐘 好撚驚

蘇盃
全部下盤fg

比哂名你都唔識買
洗唔洗幫你買埋

今晚唔駛訓啦 屌 d波駁住落

仲要好冷...

唔太驚

拜會反杯
80分鐘先入到第三球

拜仁-5C... 屌撚到大

6c

穩?

係
無咁叻買到
避左就算

6666

支持2:1

屌你新手都唔識爬文？
屌你老母咪搭沉船仆街仔

6c -5c

拜超加油啦

拜仁3/3.5係咪jump得

出埋名都要問邊隊
洗唔洗幫你登入買撚埋呀

馬模唔好刷角啦 入波啦

刷會有波入既

新手一問
美職即係咩聯賽
想跟高蛇羊錢

psg

依期就係多新手搭沉船，唔屌唔鬆化

馬模
赫斯

好串。。。

Psg咁都唔入

Ng 入手

快撚d刷多4角
馬模快手入多幾粒

拜仁11.5B入唔入好呢

淨係睇左即時埸

出埋名都問抵屌

咁都唔入

友誼波姐 唔洗咁進取嘅 養生等開季咪算

屌你老母赫斯馬毛呢兩隊閪波

邊場

入左11.5b 拜仁

拜

保方

保方咁搏做咩

中晒

但你老味 無買

上場派膠比人屌

巴黎頂唔頂到完場?

屌唔記得咗有保方，拜仁點贏

保方又迫害賭仔

馬毛整多3粒

撲出底線啦

笑撚死 自己搵下都懶

又好似多仔咁一粒到尾

保方唔好咁搏ok?

有保方想有角都難

馬模入佢

邊隊係藍十字

岩 快刷角

拜仁快手追和先

拜仁

你唔好潤人啦

拜仁3.5到我自屌

你隻爛牙

馬模快手開全格
拜仁刷角

馬毛入佢老母

7c

7777

拜入未dllm

咁樣刷先岩啊嘛

馬毛去死啦屌你奶

8c

－4角

屌呀

角球雨 淋死我唔該

刷多兩個c

高sir萬歲

刷多兩角達陣

刷角

Cruz Azul Fútbol Club

馬毛開半格啦屌你

啲角多撚到 踢歐聯咩仆街

馬毛赫斯-2

拜仁反cup

會唔會太趕 好驚

-2c

咪開左囉屌你

拜唔入比人入

入佢呀馬毛

又派膠..

－3角

打漏左

唔刷角又點入波呀。刷多 d啦

馬模快手入幾多粒
屌你一陣又好似上次咁比人追和

點解呀 入左11.5S 就刷C

拜狗吸未

馬模入未???

11.5s

9c

同

1-1

11了

輕鬆9.5b

-1c

-2ccccc

上!!!!

角球雨

11c

巴黎 頂撚住下盤

12.5s
13.5s

拜仁cup佢

子龍係邊到??

拜仁ng得1.76比狗買

1:1

拜仁快d4:1

-1

3-1 一世球迷

角細了

換alaba出黎刷角

頂撚住3.5s

早啲入咪好囉

3.5s頂住呀

3:1 gchi區

馬模赫斯快大

馬模入未呀

Cup啦垃圾拜

BGOR買咗2.5B，NO GOAL有幾多買幾多

赫斯 拉夫流浪入多兩粒ok?

以後再買馬毛斬手指

買得no goal

馬毛大波啦屌你奶

買左2.5s

買左下盤補唔補主勝好

圖已cap

馬模永久blacklist

馬模唔入畀人入啦屌
開大就得

收到

有冇手足一樣好驚馬毛派膠...

？

追和左先補

玩角啦

屌你咪撚爆2.5s
bgor唔係破燈呀

聽講月巴依家驚到瀨

好驚佢唔派,, 快派膠俾人入兩粒

外掛

拜狗好撚刷得

2c

鄧巴頓2-1 個s

諗緊

訪問星星
對於角大cashed你有咩感想

Dllm 買唔撚到主ng

11.5b

馬模入多兩粒啊

盃賽越冷越掂...唉

屌掛住睇超人特攻隊唔記得禁主hv

2.5/3高水快入

rip主勝

針 DGOR要拜仁勝

咪理佢啦 報假狗黎 block左好耐

你走啦

買no goal

12m 馬mo個場

奧雷廢到點幫手開大呀

奧雷12m

2:2

Penalty!

法國 12m

屌你老母唔係鳩up唔買又中下話
上個post講咗拜仁1:1

赫斯細波gel

9.5s奇跡頂實叫爆區

馬模

赫斯大波針

奧雷

1:2

買13.5b

馬模真係閪隊黎

快手入多幾粒

好似難搞D

2粒夠皮啦

換走曬d人

角球冰封

Bgor 要左主win
救左月巴一命

入味 12m

Penalty Missed

12.5S Gel得未

拜仁3:1會唔會諗大左

難左小小

馬模出力ok???

連登俠又改名

補中 1:1

21我都可以了

奧雷miss左 但照入

唔會

咩名

哈哈

上呀馬模

補中

西維爾對賓菲加 又準備和波開2.5細？

馬毛入多兩球ok?

好彩

Gchi馬毛對家啦 miss完都入

又有球會賽,仲有預定即場投注時間: 22/07 00:00
星期六 22 球會賽 西維爾對賓菲加 此球賽將於 瑞士蘇黎世勒茲格倫德球場 舉行。
似細過1球

拜求走盤

-2角拿拿聲啦

馬模呢隊波真係衰撚到

入啦屌你老模

牙仔仔

走盤啦拜仁 保你大呀屌

馬模奧雷入多粒

馬模個場比多粒

Psg換龍

換保方

赫斯反cup開大未

馬毛掃佢

唔怪得智慧恥近排咁燈

拜仁 主勝 買得過？

10c未!

一定要 Gchi了

馬毛真係on lun 9

沈巴 0000果3場點睇 jump了 巴黎大波波

換保方 有機了

以後再買馬毛斬手指 屌你老母！

馬毛閪D定拜狗閪D

馬毛真係。。

佢改邊個死邊個

美斯

終於出後備龍

場蘇盃大埋佢啦好嗎

馬模 -1
赫斯 -2

賤種馬毛

智蛇退錢呀

拜仁場主好似冇正選了

拜仁-2
馬模-2

馬模 勁呀

馬模 拜仁入多兩球

GOAL 21

拜仁 起碼 4 粒

屌你！

cup埋

屌你爆2.5S

2-1！

立即2-1

2:1

c呢

CASHED你老味... 依家冇C啦

月巴

食龍門

早D出後備龍咪好

換龍即入

馬模快入

b gor好球

輕鬆cup

拜要嬴了

仆街，又係大注先爆
bgor好破唔破我大注先破

馬毛大波GOAL... 俾多粒全格

馬模我命令你立即入波

入波唔刷c想點

goal

馬毛都2:1

拜仁-1
馬毛-1

換左個垃圾龍, 可能任入MODE

入多球

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

馬毛好波 一世不屌馬毛

拜淫反cup冰C

食全格呀

Malmo 456 pleaseeee

mamo goal!

今日D波好正 贏哂

全部大波

赫斯哥 求下你差你一關 中左一個月唔打j

入多粒啦垃圾拜

大佬 個角呢 cup還cup

9.5B gooooooo

馬毛入多粒食全格 ok?

馬模拜狗入呀

連針

批准

拜仁唔俾多2C我JUMP得

哇屌
同一時間呀
馬模同拜仁好波

馬毛比多粒

拜仁-1
馬毛-1 全格

馬模我知你得架 你係唔夠努力姐

分分鐘又黎4x1斷拜仁2.5細

沈仔 個兩場大細球 係咪掉轉左

馬毛1-3啦好嗎 大波 盤全格

屌 b gor 禁到咁先破燈

赫斯差你咋屌
開埋大啦

馬模Goallllllll 2.5/3b

支持

好撚黑呀屌，一大注乜都針

咁快tick 定主勝

馬模屌多球聽日買波衫

365馬模熱到1.12

羸撚硬

拜狗入多3粒

批準

馬模one more 2.5/3b全格 ok?

Goal

一齊

10c未

拉夫流浪1 - 0 赫斯

差你呀屌 上啦

巴黎應該刷角啦掛

goal 乜撚

咪出左藍十字半大全大囉

拜仁 上

Bgor 中了 大波

1:3

拉夫流浪-2

反cup都係走盤 差1角拿拿林刷埋再入多球先啦

屌你早知補主勝

屌你平行時空

留意到拜停屍

差兩角 刷左先再cup好冇

月巴食龍門字???

細波針

冰封角球

拜仁快手刷個角入多球

屌你比多2角我啦

赫斯比多粒

屌你保方廢老.. 唔撲多兩球出底線先走

馬毛肯入多粒1-3
立即抽一位含

cls架屌，一大注又針

-1c diuuuuu

唔會又停角停到完場下話

慢咗

拉夫流浪-1 PLZZZZ

角呀！！

拉夫1:1
大波波

赫根開埋大波啦垃圾

拜仁入多粒同1c啦屌

赫斯追平了

5場大波波啊

頭5場全大???

斯

拜仁 似456

3-1好嗎拜

以後唔叫你拜狗

冇買大波就開哂大波

feel到又係4串1斷1

bgor

赫斯2.5s gel 頂實

10c

10C

達陣啦

拜仁 -2c
入多粒

sor 睇錯

FAKE C 屌你

赫斯比多粒差你

美巴清爐

巴黎和波100%信者得救

拜仁應該會摸到完場

team kill

封角盤未必有架

不了 無人攻

.10c

諗多左啦

射爆隊友個頭

11.5s係咪gel得

咁應該要咩

射暈自己友 咁大仇口

Teamkill

追下一球？

比多粒流浪

今日又變負數
好難玩呀

100% 講妹佢地勁過疤

好撚d比多角 唔撚係停30分鐘角完場呀

主ng啦！

馬毛入多粒抽一位含

幾c

9

比多c

奇蹟3連角啦

頂L住啊，咪刷C啊

10.5s 穩到

gchi 入多球

拜仁一贏又係後場尻猜， 角大輸死啦

拜仁 馬毛 入多粒啦

唔好gel住先啦

角大呢 屌你老母

見到前面原來連c雅好彩冇高追

9.5s穩如狗

刷角未呀

屌你老母迫害賭仔

赫斯唔入比人入

巴黎夠薑比多粒

馬模整多粒ok?

差一角呀 刷埋先啦拜狗

停屍間 仲allin左

2角

咁快反cup 做乜春呀屌

一跟高蛇就沉船

3:1

拜仁俾多角

3-1

無睇一陣差唔多全部開曬大

屌你老母死拜狗入乜撚

C!!!!!!!

Ccccc
拉夫

3角

3:1111111!!!!!

換個廢龍出黎有入波冇角球了。。

拜仁31

正氣仁

中！

正

3-1 比多角

拜仁456

到你啦馬毛

俾角阿屌 入波

跟bgor又然

馬模唔入畀人入啦on99

拜仁GOALLLLLL

客主

月巴食龍門

巴黎刷多3角黎好喎

廢老一走就輸多2粒

算啦 巴黎你比狗屌啦 唔理你了

比多隻角la diu

真係31

拜狗逼害細波

肥巴食龍門

要清爐？

1c姐，咁難咩

2角啦屌你

屌.. 保方食屎咁早走

bgor反底

2:1算啦 買咗入球單呀

馬毛整多粒啦

赫斯快啦屌

比多c啊

1角唔明點解咁難開

好波垃圾拜

屌你老母，1角都咁撚難

真係9.5s奇跡頂實左

刷角阿屌

屌 叫馬毛1-3叫左去第2隊

最尾刷一個頂爆你個9.5S

正氣拜

真係大波

請問幾多c now

喂呀黑屍黎啦唔好搞鳩我

拜仁個教練笑得咁奸

流浪GOAL未呀屌

刷角啦

夠膽就開3:3

食龍門未

無保方差好遠

星之卡比

10.5s 穩如狗

Bye

goalll

60 分鐘9c, 完場9c, 唔識玩了

拜仁冰封角球

杜曹個on9仔 換龍門

Bgor 都要死埋一邊呀 3.5b 兄弟

dodo都未食屎

我屌你老母次次細注就贏

1角都冇邊撚度正

比多角啦屌你

集氣一角

差2c

馬模比多粒啦

俾逼害

拜仁456 揮手區

拉夫俾球我啦

10c real

食住個勢 主再來多球！

俾多1c plz

10C REAL!

C了

拜仁細波針曬

馬毛唔入多粒 再買你斬手指

10c 幾驚你冰到大完場 9.5b cashed

B gor破燈 邊個燈過佢出左細波呀

連c未

又要高蛇了

bryan C!!

3:2/4:1

叻仔 刷埋10c

－1角

9C完我巴黎鐵塔插屎眼！

唔屌唔撚比角架wo

大注就針。。

10.5s

刷多兩角

10c goal

GEL

-3 -4角

叫完角叫上盤 頂實3比1

赫斯比多粒一世球迷

連c

1cccccccc plzzzzzz

有無手足幫me買$50 客ng

原來10C,cashed

馬毛整多粒 1年球迷

咪gel 屌你

跟bgor 不如識睇盤

亂鳩篤真係會場場燈咩

10c搞撚掂

比多個角

10c？

高蛇又中

屌你老母完場先ok？

主客和 卡爾馬串高路高路

馬毛入未

讓主穩到！

10.5s 穩......

上面張圖可唔可以cap細d

-3c

無幫你買

連燈廿場同連中廿場一樣難

拜仁快快 456

派？

馬模 立即入波

psg隊番粒啦

Lm

10角goalll

馬模比埋全格我啦

黑c入多粒ok？

赫c 入多一個球屌你快啦

4X1大波 差流浪一球

刷多幾角啦

死拿狗派我未？

黑c

俾多兩c

星sir最多連燈幾多場

好彩10c，幾撚驚你9c冰到完場

Good

馬毛入唔到俾粒12m佢啦

psg 輸兩粒仲係到妹 應該冇入波

我都唔諗住參與呢場

赫斯goal!!!!!!

基士文無事發生

屌你月巴學咩人講拜仁開全個盤食龍門啊！

冇柒頭

炸sor

法國allblack開post我都羊錢

FAKE

屌完又入

抵啦換走保方

好波 流浪大波波了

笑撚左

赫斯GOALLLLL

俾多c

高蛇係咪會直落賭到聽朝

diu

11.5s 頂

Ok

唔係炸左咩

我心中富有
派紙巾俾你要唔要

molamola

出左藍十字半大全大啦，其他美職

赫斯比多粒啦

巴黎聖日耳門 4.5/5 入球大

PSG試下刷一個角好嗎

要 入俾我

30112675

全部四球以上

gun

赫斯唔好炸啦

幾點起身玩

沈巴

#20 卡爾馬 細波波
#21 科洛大波/盤 唔知睇唔睇得岩

拜仁俾多一角我立即除褲打飛機

蘇盃

赫斯如果入波嘅話，我屌曬拜仁班撚屌老母

馬模入多粒

月巴講既花式gel 頭
就係咁

好撚正氣 過關成功

拜仁絕殺 456

話似開細果場波開到6粒

赫c我命令你即刻入波屌你老母

召喚連C雅

卡爾馬細波同路
但唔知拜仁回唔回得切錢

俾多1c星星啦

屌 FAKE

連c啦

拜仁上盤正氣到 飛到波到

赫斯反而得兩粒

馬模入多球啦

今次無跟星爺 比多1c唔該

又gel

馬模入多粒全家幸福

有冇人有西果場陣容

3*1 差佢
快D入多粒！！！

俾多2c

月巴的教訓

DIU 串撚左9.5同10.5呀仆街... 最後30分鐘得1C..

落底又交返後做乜呀，psg

黑斯11c

赫斯大波crushedddd

拜仁快快456

佢個腦有問題

12C呀，兜唔到呀你

PSG個場唔係10c完啊

拜仁入多球

最ON9都係PSG 得2C.. ONJ

炸佢老母赫c球證死全家

12角

屌 4x1全大死係流浪嚇斯

最多咪走

詐撚左 屌你老母

拿巴 西仔點睇

請馬模入多粒

賽前買左4:1

俾粒12m馬毛啦

4:1 12角

冇了 巴黎+1/1.5盤都開唔出了

俾2c

Jer

馬毛入多粒啦

月巴啪啪啪

有冇補時架

呢場惡賭

唔反勝多多都有

ON9 開得個低水9.5... 又要繼續追數

馬毛入多粒阿

咁不買了 等聽朝銀河算

拜仁絕殺開始

補三分鐘

高蛇12點幾場點睇

就黎完先gel有咩2c

補得3分鐘

咁都有3分鐘補... 衝埋去角球旗博角啦

3分鐘刷多角有冇咁難

賓菲加有無同路

中場買有2倍都低水

馬毛請入多粒

又串中左場細波

9.5死得慘

係30分鐘刷2C都咁難... 60MIN 9C.
90MIN 10C

拜仁完場未

扮大蛇 垃圾

賽前買..

馬毛2:1 FT

12點場高sir有冇咩推介?

走盤

絕殺未

巴黎絕殺賭仔未

西維爾細 x 卡爾馬細

屌你狗會88mins就封盤

無c就絕殺啦

讓一超額完成

食半格都好 ⋯起碼過到關

自己爬文 佢訓左

完啦，友賽最尾HEA鳩到

唔派彩冇錢玩呀

連登俠好耐冇見
我屌你笑閪

12點 高路高路？

100% 系列第二擊

卡爾馬2.5大

笑閪

3:3

讓球主客和 -1@2.2

請派me

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5909
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期六 15 拜仁慕尼黑(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
主 [-1] @ 1.76
星期六 17 奧斯達辛斯(主) 對 特利堡(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.75 $500
金額 $500.00

收錢

Oh 呢野唔中
應該無人大注/ all in 掛？

希望前面d 注幫到大家

我冇打錯 佢以前係咁打

我睇兩埸細波波

完場先報假 臨時演員都係演員呀大佬

唔想知

請高蛇出水

關你春事咩 jer夠未？

完場3比1
On99換走保方輸兩粒

月巴龍門呢???

In 易勝博we trust

4.5/5s 袋袋平安

高蛇 12點買唔買

Show me yourlove 飯

布馮

12點 客盤

靠害

逼害我細波

900
50
1
Why so ez

要多1 角都唔肯比 搞到嬴變蝕少少

3/3.5細又豬

GUNED

10點波波預測 3大1小
中得2場 流浪差一球 鄧巴原來係大波

高路高路 半大
無信心

關於龍門既事 問番我經理人黃傻

兩場00非友誼 下盤算

1001!

多謝高蛇

屌佢遲多10分鐘先換走都開到10.5B啦

果然只贏一球條馬毛

輸2蚊

卡爾馬

買唔到

卡馬上盤

幫你再助攻又點話

屌你10角完 俾多個都唔得

買唔切

爽死未

係細波波 自膠睇錯

我唔搶

高路高路半大到 我成個比分牌食落肚！

即場買咩好

高路高路呢季咁廢但個客勝都咁低水

你gel 頭d 數
同d 借錢賭的人一樣
永遠還唔到

阿特上盤100%???

卡馬上盤無人買？

睇好卡馬 買唔到

買唔切 頂

lm

西維爾嗰場做乜鳩？冇走地？

對左

我成個波食落肚！

唯有買阿特盤

Same

今日賽係派錢日

正想問 狗會做咩

未開波

未開波?

我了

。

..